- Dedos *i m a* en cuerdas 3--2--1 respectivamente.
- Pulgar fuera del ámbito de los demás dedos.
- Yema de pulgar roza la yema del índice: **MAL**.
- Pulgar se mete en el hueco de la mano: **MAL**.
- Acción del antebrazo en el cambio de presentación.
